揸過歐洲車揸唔返日本車原來係真……

今日試左架日本車…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........…….........

...

.............................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

........................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

無人留言，因為連登仔搏唔到！

Block柒你條傻閪先 屌你老母

Block

真
推過歐洲妹車真係推唔返日本妹車

Blocked thanks Lihkg 仔